有冇手足1蚊4入左1243

傻鳩一大個

好似就嚟谷底反彈

師兄 嗰陣時你係收到咩風入